明天遮打快閃可否加上聲援學的主題？

轉貼[大家好 我係其中一位受侵犯同學的朋友 我沒有連登帳號亦不𢤦整文宣圖，我希望香港人能支持和鼓勵他們勇敢站出來，10月11日 12:30 能不能到遮打花園來個快閃 聲援學生 幫忙宣傳一下 謝謝大家」
咁聽日本身就已經有個快閃，大家可唔可以加埋呢個主題落去呢

首先要推上熱門

p 牌推唔到，幫下手🙏

推

[行動post]如何塞鐵

post咗出嚟先發現唔記得打個生字

我係樓主，我睇到啦手足，我會響個post入面講。

中環人，10月11日，今個星期五，12:30，遮打

ok,thank you

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會及文宣組需要令大眾理解人命重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

希望我們大人能貢獻更多。
加油。

可以

up

推！！

我p牌推唔到，幫你po下